比起開花，理大手足更要我哋反包圍

要開花都要喺尖沙咀、油麻地附近開
聚到件就反包圍理大救手足

救手足啊！！！
佢哋重好相信大定㗎！！！

反包圍啊！！！

救手足啊！！！

bump

推唔郁

反包圍！！！救手足！！！

全民去紅磡幫手

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

推

推啊

快啲出嚟啦

救手足！！！

所有區份過黎幫拖，今晚唔輸得！

反包圍！和你塞！

全部自己人黎，一個都不能少！

開條路比物資同人手入去,暴大贏都係因為贏在無限物資同人手

救人

push

反包圍救人呀

黎九龍幫拖呀

p

求求你地

做野！

反攻啦！！！

出！

1) 反包圍
2) 開出路
3) 攻狗宿

快啲黎救手足啊！

Pushhhh

全城湧過黎！

推啊啊啊！

快！

推！ 一係打出個缺口運送物資同救裡面嘅手足
入唔到嘅要燒狗宿
Pray for poly!

快啲啊！手足就頂唔順架喇！

跪求泥頭車隊救手足

[拋磚引玉] GTA民間抗爭裝備建議